鄭松泰係咪即係認左有講過依d野

鄭松泰：剛剛有網友告訴我，我在熱血公民工作組所發表的工作匯報和內部溝通被人流出了。
對於有手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引，本人深表遺憾。
該內部限時直播的講話，沒有什麼是不可對人言的，亦沒有什麼是秘密或所謂大揭秘。
至於內容溝通為何會出現如此狀況，我們會好好檢討及改善。大家可以放心，熱血公民會繼續沉著、踏實地去努力，保護我們所愛所惜的家園。

吹咩

係

擺明罐頭文寫定先
以為虛火交篇文當無野

點知佢咒人死又話選民戇鳩

水泥隊全面進場啦

話9知你地,而家佢fb但支持者無反對者啦

屌鳩佢又嬲嬲豬blk 人

佢牆頭擦鞋仔嚟咋

佢 驚自己唔撚死啊.

RIP

Gg

真係衣冠禽獸

佢地而家想進攻埋區議會WOR

D對話咁熟口臉,好似邊度見過
鼎鼎
真係一家親